啲USB-A頭真係好撚煩

啲USB port 明明一路用緊好地地
就硬係突然間有一日, 你用緊既mouse啊, keyboard 啊無啦啦就會斷/跳線
應後駁咩落去都會斷下斷下

啲野明明都只係長插唔會郁佢, 完全諗唔到點解可以無啦啦就會係咁斷
啲device插返第二個port又可以繼續正常用

屌, 一部機有幾多個port姐, 前後無啦啦有三個port用唔到